唔鍾意就唔好亂俾signal啦（4）

喂 睇夠佢上線時間未？
係呀佢成日都上線
咁又點 唔代表佢要覆你㗎喎
你當佢係你既全世界
你係佢心目中只係一粒微塵
就算你消失左佢都唔撚會察覺到
唔係付出得多人地就會俾你感動到
佢只會覺得你冇嘢搵嘢黎搞
Flirt下你就以為自己有機會？
你只係佢其中一個攝時間對象
唔好呃自己佢係忙先唔搵你
佢忙唔忙都唔關你事 收皮啦
同自己講既

繼續吹水

你唔使瞓？

繼續係到放負能量

等我接受晒你啲負能量

Rich

召喚@國王陛下 @老雞

又係隻老雞

隻臭雞

推

屌啊啊啊啊啊啊啊啊

唉，我仲未諗到有咩方法可以解決

時間會幫你解決

希望佢仲對我有好感 肯比機會我

但其實女人係咪好在意對方前度呢？

唔記得你個case係點添

我覺得係 所以就算一個女人問你個ex啲嘢都最好唔好講咁多 因為佢地會記住

那我的愛呢?

你返黎喇

我冇,放心。

見到佢係係我offline 之後佢過兩分鐘先off。
我會諗你係咪都留意緊我，係咪都同我一樣禁開我地嘅對話想講聲goodnight

忍左手13日無揾佢

戒J成功

尋日個店員好好人

痴線13日好勁 其實佢同緊人傾計咋

遮咩姐

廢事你j我

我淨係j靚仔

原本係我地成班朋友傾緊計然後佢話訓先off咗。
過一陣又on返 然後等到我off佢先off

每次想揾佢都會同自己講佢身邊咁多靚女輪都未輪到咁普通又平凡嘅我

但我應該點先可以令到佢唔再亂諗

你確定係等到你off佢先off？

咁我咪要驚囉

搵一次好認真咁同佢講你同你ex係100%既過去式
btw點將上個post啲comment quote黎呢度

有自信個人都會開心啲

會咩?

我覺得咁樣打動唔到佢
我唔識阿

我off時佢未off ，然後我過幾分鐘on再睇就見到佢off咗

佢ig啲評論多數都係啲幾千幾萬follower嘅靚女嚟

打boss你先會咁姐

唔係要打動佢啊 係首先要令佢對你有返啲信心

ig男神黎？

鍾意一個人就會覺得佢係boss架啦

唔係呀 佢得幾百follower的
但啲女全部都係高質的

但你唔係話佢等埋你先offline咩 姐係有機會啦

你岩收到
希望佢起身會彩我啦

應該會啦 你地關係又唔差

但佢會己讀不回我，過一排又主動揾我
我冷淡時就不停揾我 當我忍唔到手同佢傾計時
過一排又己讀不回我

loop咗兩年 好辛苦

冷淡就不停搵你 係咪吊你癮
兩年都係咁你都幾好野

今次忍到十幾日 叻咗

似玩你 block啦不如

有共同圈子
好努力咁辦緊對佢無野

呢啲最慘 無理由無啦啦退出呢個圈子 如果唔係好怪 但自己就會好辛苦

same with me

點解咁似我
會唔會我係果個男方
近排好似又flirt 左下

其實d女見到咁情況 係咪會怕

說好的冇女呢

相認啦

原來係你條仆街

cut the i-cable la

由今日起 變到好差

你通完頂嚟咩
我會怕 因為我無佢地咁高質

我係好人

咩係I cable

點解啊

我記得之前有女仔都講過會怕
但其實只係普通朋友

咁鍾意一個人又唔係淨係睇樣既

好你老味

感覺上變差左好多
希望繼續傾下計 遲下會好翻啦😂

佢冷淡左？

係阿 不過都係正常既

遲下又會flirt返下

唔好 你都唔會鍾意啦

may be 但我fb加女仔又ACCEPT

唉希望啦，我都好想變翻之前咁

快啲俾返啲信心佢啦

fb,ig d fd姐

男人唔壞女人唔愛

有線

我用證明我個心 淨係佢

係咪因為你profile pic 用左靚仔相

希望在明天呀嘛

我地等你好消息

講起 依樣好岩
我之前對佢好女仔 大部分女都唔鍾意
但我彈出彈入果d 反而好多女上哂心

Player

真係唔係player 只係有時懶打字

普通相

反而想知啲女邊度識

想知你Facebook多啲

唔同途徑

鬼唔知咩頂你

講太明 會自爆 相認就唔太好啦

唔怕啦 呢個post冇乜人睇

私人話你知

求ig

點聯絡你?

係度留低你ig會有專人pm你

留ig喺度好危險喎

咁你想點

茅人理

可有可無

隨便一個都代替到

救命又想發癲

喂呀 咩事姐

我同你分擔

以為自己好瀟灑 哈哈

喺到唔講得

Tg

唔了 我發完癲會走

我都以為自己拎得起放得低 原來都不外如是

Okok 你訓多陣啦

當左一切都理所當然

醒左啦

人地對你好唔係必然
好似仲未遇到呢個人

訓咁少

又迫左對方埋牆

逼得佢太緊？

是但啦

只可以話，佢鍾意你就乜都得，唔鍾意你就屎都不如

係呀 唔鍾意你你呼吸都係錯 唔好以為為佢改變啲乜佢會睇到

無辦法唔諗佢，每日個腦時時刻刻都係佢

出去跑下步做運動啦

屌 明知無結果點解仲未肯醒

要去到某一日你先會突然醒覺

將感情奉獻你得到懲罰你沒應允

好想離開佢

仲等咩

但我依家好滿足做佢既工具人
好撚犯賤

佢從來唔問我既事
偶然佢肯講下佢既事已經好開心

自己都覺得自己煩

事實系事實 愛情系現實

同感
感覺自己好冇用
明明人地唔冼你關心
你係要(鐘)埋去

我都係

終於見到你

車厘龜

羅葬

你個邊幾點 唔洗訓？

11:48 池袋太陽城 好多cosplayer

係喎點解你去旅行都咁得閒 btw日本幾點

你條女？

早晨啊 車厘龜

早晨 開心返啲未

unlimited looping 做兵日記

佢明知我鐘意佢
上同一堂都問我可唔可以一齊坐
唔該唔好折磨我啦
佢永遠揾我只會係學習上既野
如果我唔係佢同學既話
佢應該以後唔會揾我

樓主真係幾得閒

一般啦 佢又已讀我啦 雖然我講無聊野啫 你呢

偷偷覆你炸
11:48 am

唔係

hea studying

你兵都冇得做

咪做緊你隻兵

你要先下手為強

俾你發現左 依家日日都係靠上連登過日子

我都係咁啦 唔上唔落咁 唔知咩料

同屋企人去？

咁邊個

咁既話你隻兵仔都幾輕鬆下

佢今日好似有認真野要做 唔敢煩佢lu

做到就好了
講就易

咁你要等死

日日都生不如死

你想維持幾耐

唔知道
直到佢揾到男朋友為止掛
我就會真正離開佢

最怕人地到時仲拖住你 你唔小心做左第三者咋

唔會啦
工具人係唔會做到第三者

我意思係可能佢條仔以為你想離間佢地 誤會左你

點會
佢有新對象既話一定會避開我or唔揾我啦
唔會有誤會既空間

難講 啲女好蠱惑

哩世都比人抄過牌

冇比人

我都冇啊

唔係讀書咩。。。讀緊咩?

祕密

連娘娘真身都未見過

唉我都唔知想點
好迷惘
有時諗自己點解自己唔係靚仔
如果我靚仔小小
佢就會鐘意我了

港隊?

我咪係打籃球囉

工具人=sp?

x3

=打雜同埋問功課對象

咁無女埋你身咩？

輸左就燥底,要不得。

𡃁仔係咁嫁啦 以氣用事

比人抄牌係咩感覺

起身繼續吹下水

Mk菇頭？

College 每日都好hea

哦 有女

其實唔一定 好多靚仔反而溝唔到女 普通樣就好多女埋身

唔mk嘅

有冇180先

同靚仔一齊好無安全感

巴打早晨

你sure?

係呀 成日擔心佢俾人搶

Sure 衣著都唔mk

太多狅風浪蝶 普通樣已經可以了

你好似真係好鍾意佢

係呀 正正常常咁就得
不過唔輪到我揀

Btw訓覺了 幫手推下post唔該

Good night

我講事實姐 中毒太深

我都亦無得揀

唔知絲打仲記唔記得我
我係post1到講過話試過因爲個個男仔食藥又想死咁 仲叫你共勉之

呢幾日我地一齊咗， 所以你都要加油呀

冇呀
無咩女仔會去球場,再好打都冇用

互抄好嗎?

你究竟幾歲?仲讀緊college?

好肯定唔係

example without me

冇

已排隊

比你揀我

恭喜

啲女見到ig啲籃球男神就出哂水 明明條仔個樣好柒都衝埋去 打籃球真係加好多分

你先

請介紹果d女比我

冇tg傳不到

你po張打籃球相上ig大把女仆黎

Download唔到app啊

屌啊

咩事啊

好似做撚左兵

下次試下先。。。但冇人幫我影

我幫你

好呀

好毒

你好鐘意人啊？

Line ?

屌你，岩岩食完鋒味，而家心情平復唔到，好感動。。。

早晨啊 無用啊

難唔難食

咁咪識唔到你 你地啲名又咁複雜

比你ig我先

識食一定係識Chef Nic 對香港既感情

我今日再問下人搞唔搞到先

原post 等你

好

你地今日食左咩

都話危險

食左台灣個個曾拌麵

係咪有好多種味個個 早排屋企成日食

係啊 重口味之選

等我download tg

有啲味都幾好架 不過加啲餸會滿足啲

老媽拌麵都好食 次次都加丸加菜

恭喜你！
這些機會，幾時先屬於我

係
不過佢唔會鐘意我

有日佢啲朋友同佢飲酒佢自爆既
無意中又比我收到風

共勉之 佢都唔會鍾意我 得我係到一直等

最慘既係佢日日撩鳩我

我都係啊 仲要同我講埋啲淫嘢 可唔可以唔好咁對我 狠心blk左佢啦 但我唔捨得

我要番香港先驗証到

Block 左喇咩

我都未down到 你幾時番

31號

邊捨得啊

等你

成日都覺得啲人拎sc 黎send nude

同個一齊左六年嘅分手都冇咁痛
明明我地只喺識左兩星期...
唔通只喺得我覺得好有chemical？

係講你呀 vbc呀煩

我唔會 佢好醒唔會做埋啲咁嘅嘢 比我cap在咪死

仲未(中)個頭落去啊

睇到又點 睇唔到又點

係咁打錯字

睇到咩啊

我無玩sc，又少一樣野同人溝通

年輕人鍾意用sc

唔知佢有冇mon po

講到我咁老

我都希望佢冇mon post 佢成日睇lihkg 不過好多比我加密左 佢應該睇唔到

你係老雞 down番個sc心境都年輕啲

但係我覆你個啲都無加密

好耐之前有人幫我裝過 但我唔識用又唔識分滑左滑右係咩意思就del 左

ok

我都漸漸脫離緊 sc有啲煩

why i dont know

好地地都唔會入呢啲吹水post 啦

吉下吉下

癲到 做咩自爆

好刺激

你以為佢會反省啦你邊位阿

佢都冇興趣知掛

我覺得你地傾得好好 我覺得好難先會同人講到呢啲topic

同你想像中諗得咁好

係咪你講啲野佢唔識答阿

其實我覺得你會比呢個post 佢睇已經代表左好多野啦

可能啦

代表咩野啊

咁姐姐你平時你咪好多男仔圍住

岩岩試開sc

咪即係叫佢唔鍾意就唔好亂比signal ，同埋你鍾意佢囉

不了

推得咁快

竟然係咁....我冇諗過原來佢會sense唔到係自己

佢又有繼續flirt我喎

你講咩阿 我唔係呢個意思喎

你同啲ex 一齊之前係點架

唔係啊 得一個長期 冇乜男性fd

要add我嗎？

佢flirt下我咁囉 佢做主動

新人lm

包書膠

一齊吹水啦

我都想add

咪咁係囉，個個都flirt flirt 下架啦

MK先玩Sc

訓左係床，越反越眼訓

點解係書膠

笑4 咁唔玩sc 應該要玩咩

咁我唔知佢依家唔知佢有冇鐘意我啊嘛

我唔mk

要搵到自己鍾意既人其實都好難

啱啊 仲要同時佢都鍾意我就難上加難

我sc清泉黎

你今年info day 過左喇

係咪9 成時間係度睇人係邊

無意中睇到呢篇野

點加?比用户名

LIHKG

黑色肥仔仲想媾女

毒撚先玩呢個app ga

我id名會自爆 好危險

佢而家係邊

仲要黑，好污糟

你啱

用戶名： cliu0422

囉囉攣

你搞到我有啲不安

咁你做咩唔去睇 買野飲比佢

又自爆

屌你 屎尿0422

有事咪del app

加了

仲要高大 這些機會

笑死

邊到可以比條我？

攜眷出席架嘛

國王巴先啦

巴打幾大

就是日日撩你吹水既人都係對你冇興趣

佢搵左我

國王巴搵到食啦，大家唔會再係呢個post 見到佢架啦

唔好啊

唔咩好

乜原來你咁後生

國王巴有sc 而家都後生哂架啦 好快好搶手架喇

女既其實一樣，太靚既好多人會望而卻步

國王巴幾大 送比你

全post 最老咪佢 我其實都係細佢少少

會唔會係你太靚仔？？？

有個靚女女朋友唔自豪咩？帶出街都威啲

非常自豪
利：無女

sc係咩？？？？

true

Snapchat

Strong cock，強而有力的賓州咁既意思

吹到咁

cosplay弟弟

細個你

i hope so

威係啲後生仔先會咁諗，人始終會有老既一日。 當然，係男人都會想搵個靚女友，不過要睇個女友性格，太social真係會無安全感。

如果可以係後生時就搵到個你愛佢而佢又愛你既人係種褔氣。

你心境老

我到想搵到

果然我呢啲老鬼係唔識既。。。

咁勁既佢唔怕無女啦

agree

唔求靚女友 只求岩相處

要係適當既時候做呀，講真讀書時代都識唔到既遲啲老啲再識到既機會係難上加難，或者已經係變左質既愛情。。。

又話60幾

講就易，話搵就搵咩

多啲同人溝通，一來唔洗咁毒，二來會搵到岩傾啲既人

你夠話你好靚仔

心境可以變姐

已經變左 十六七歲人淨係諗扑野

不如搵老雞叔叔啦

18cm寶劍又如何?冇對手

鍾意弟弟同叔叔應該都係少數吧？？？

你唔係絲黎嘅咩 我一直以為你絲黎

粗好啲

講到20 22既唔係咁

兩樣都可以cos

想試下

估唔到16 17歲人仔已經咁唔純潔

Show me

講到尾都係去多啲活動，不過真係唔易。我25歲果年知道自已小限將至，都積極過一排。人生就係不斷向前行，活在當下，不過回頭看，點都會覺得自已未夠努力。

色情資訊氾濫姐

其實唔易。。。

叔叔

天下之大，我都諗緊可能要向東歐少女埋手

。。。。

50,60 歲都仲係咁既大有人在

60 路

你係巴打黎架

諗清楚先好啲，始終覺得拍拖既野越少越好

我做巴絲都一樣擅長 不用分得那麼細

柏拉圖式戀愛唔係人人得

比人知道就越少越好

科技既錯

太靚仔

算啦 佢都唔會鐘意我

點呀，小妹妹

叔叔你幾大

絕對驚慌

有啲野，紙包唔住火

咩野幾大先？？？唔好咁八掛

咁鬼叫我鐘意佢咩

年紀

呢個真，有啲唔岩feel 既鍾意自己真係咪撚搞

永遠傾傾下計最尾都傾左落淫野到

點樣先可以急轉彎

除左一打膠 no comment

或者timing唔岩。。。
最後會變成：
早知我當時我應應該放下她去追佢

多事啦你，你90定00後？？？

會架咩，男既對住鍾意既女仔多數唔想表現得太好色

Sorry囉

你身型係點架

做多啲愛咪瘦囉

係咪咁

我唔知佢係咪對個女仔都係咁啦

唔同佢做

學起佢 下次同啲女仔講

叔叔唔好做狗公

就係講呢啲先有似你既女仔搭哂糖 唔係咩

係 我蠢啊嘛

扑野囉 健康啲嘛

唉，溫豬了，聽日mid term

同佢的話就不了

等陣見

差1科未考

無溫過書 唔係好想溫

新人留名 !

咁搵我地啦

我好易信人 高度你都呃我

我就真係得165 啦

我唔信

Download snapchat 望下係咩樣先

你睇唔到我咩樣

我意思係睇下sc 介面係咩樣

你download啦 加埋國王巴

我都講左我蠢啦

Come on

係好難用 用戶名

屎尿0423

等我down到tg先同你用tg傾

又得 電話快啲整

包哥哥

我都唔想架

懷疑170

好高大啊

别亂叫,之前喺球場被個14歲𡃁仔叫呀叔 火都黎

那有咁理想

依個我真靚仔(自認)

唔認老

無圖我話家燕媽媽係我老豆都得啦

咁你真係叔叔啊嘛

我也夠粗,金鋼棒

點解

come to me

因為有個fd 知道我成日上感情台，成日周圍搵我個名

圖

識叫雞

I love大男人

放心 我唔係

比佢知道我個名真係不得了

你完全cos唔到弟弟

但係又有少少想佢見到個po
好犯賤

高你少少

好失望囉

sc都係見唔到樣

你sd比我咪見到

小六之後都冇。。。

日日飲奶

又攞呢張黎打飛機

pls check by your ✋

i am the best choice

My hand too small

失望

我對你都好失望

樓豬仲未訓醒

唉 唔講啦 在心中

乜都唔話比我知

我都想知

Lm

太高你會辛苦

唔好啦

夠打一世

use both hands

嗨

無啲新意 唔欣賞

有乜咁辛苦啊

You too small can’t find

唉

頭upup

怕人認出

Bello

Don’t angry

身高差

做咩喎

所以你可以私自sd比我

最萌身高差

10cm差都唔知有無 一啲都唔萌

你有咩？

有又要講比你聽咩 蠢女人

唔理你啦

都係搞下氣氛姐

我對你好失望

恭喜你呀 要幸福

問題係你好唔好打先

都話呢個係秘密

係呢度既有邊個唔毒

又好似駁唔到

大家係咪痴撚線 咁快推到六百幾 講到邊度 我費時追

唔毒就唔會係度啦

岩岩出左去食飯就已經追唔到

絲打係咪 歐洲讀緊書

個po證明咗有好多毒撚都會錯意
以為人地鐘意自己

利：我都係

咪抄我講野啦
唉 好失望呀 抄我講野

會唔會開到5呢 明明3嗰陣都冇咁多人

我對你仲失望！

證明上得連登大多數人都係毒撚

好似係邊度見過你

打和 打和

連登有幾大 軒仔post囉

好啦 好啦

我地咁有緣咩

嘩你係咪要做全職狗公

我諗個位係巴打黎架嘛

No hehe plz

成全佢啦

同佢傾過計 好人黎！應該

雖然你講個啲好唔啱聽 但係佢講嘅都係事實 睇完之後我已經放棄左

唔難聽你地邊會醒
雖然我已經屌過自己十萬次都仲on99咁

有人讚！

巴打又咩事

然而 你都奶野

唔係個個都讚架ok?

睇真啲原來係有人派好人卡

條女一時一樣 但係我知道佢淨係睇樣好耐 亦都知道自己冇希望 佢可以為左個見過一次覺得靚仔 就日日抽時間搵佢ig text佢 專登走去搵佢 而我 就用黎消磨時間 冇人搵佢 佢又得閒先搵我 有咩事係佢身邊又係我

咁我話你係仆街啦好冇

呢啲唔要都罷 佢唔會搵到真愛架 唔會晒時間係佢度

做咩講左我想講啲野

像我講心有靈犀？

唔係阿 大家留得係個post 耐對感情事想法近左姐

我同佢打機打左幾年 開始唔想同佢打 因為同佢傾計都係自己唔開心 知佢份人係點

希望下個post大家都可以多多g持
雖然未必爆到post

打LOL 下路兩排 打幾年

咁快啲走啦！！！！

無咩人喎今晚 好好珍惜喇要

諗起同ex一齊打下路 係幾開心

同女仔打競技game 唔會好易鬧交咩

Overcooked

分手廚房好易嗌交

Overcooked 2 買左無人同我玩 單機又毒

第一次玩笑到肚抽筋

你幫我推下囉

我用細ac同佢地 好少嘈
反而另外d close既女仔frd就成日互串互屌

毒慣啦

盡量啦 唔係咁想推爆左次後大家唔入下個post ga ja

同啲fd 可以係邊度玩

分手分得正確

我都諗緊 係咪應該換個topic重新開過

所以就變左ex

換左就唔認得架喇

再嘈踢你落街

有故仔聽

攬埋你一齊跌落街

咁有咩方法

我會入架

咁下個post係照用呢個名定點 照用會冇乜人入

用返呢個名啦

#001打咩好

咪打你個故仔出黎

不如你地諗段野俾我打

會員老雞入一入嚟

最後咪得我一個入黎

一張圖完美說明現代男女關係

大家真係要睇睇依個post

我覺得女人樣衰殘過男人

差極都有個譜 都會有人要 男人呢

咁又係 睇下catgirl就知

有我錯冇佢錯 我已經好包容佢 反而佢其他fd打機係咁屌佢 佢會對個啲fd好啲

因為佢覺得你點都唔會離開佢

咩你呢個女人 我幾時係你女人

我都有同樣嘅經歷

打錯字姐

有時覺得自己好仆街

攬攬

可能我太坦白 我好多感情都係塊臉到show哂出黎 個人唔識扮 唔識講大話

好容易產生誤會啵

future tense

但我控制唔到

誠實都有誠實既好處既 不過愛情點都要少少包裝

原來要咁flirt女 學到野

叫聲大佬先

學野啦

扮哂野

你露出馬腳啦

係時候攞返個主導權

睇你大顯身手

係咪你未去馬咋

你地想點

吹水

樓主好毒

好重要所以要講三次
軒仔post d人好似熟哂搭唔到咀

黎我地呢度傾計一樣姐

都係搭唔到咀

點會 我地鳩up咋喎 你可以隨時搭嗲

傻啦 都係係度鳩up

笑一年？

連登有冇人資助我

老雞要溫midterm 一正評一祝福 預祝老雞考試順利

嗰個都mid term

159少女同國王巴潛左

我點識flirt人喎 哥哥

159少女係邊個我冇追po 國王去旅行呀嘛
大家溫書加油

焦糖寶寶咪159少女囉

點解既

我都唔識呀 妹妹

身高159

我地相依為命

好啊

巧呀

一齊努力

夠鐘死心了

當你沉默得高調

鳩拍豪

係跟到節奏
醒左少少喎

知唔知點解

唔知 因為我無腦

原來你都會讚我

藍剔完再搵都係藍剔
咁點解一開始又要覆又要flirt
點解我會為咗你夜媽媽喊到收唔到聲

你試下同佢講 “想插插”
佢即秒回

乖啦 唔好喊啦

講到我好衰咁
好失望呀

我會直接blk

錫番 你對我最好

下下都讚既話
d讚唔值錢架啦

明明本身都冇乜野 藍剔咗都唔係一兩日㗎喇
但當第一滴流出嚟就停唔到
明明我什麼都不是

因為你蠢你傻
佢點flirt先 有啲人flirt左自己都唔知

Blk得到就唔會好似宜家咁不斷睇佢last seen
撞正佢online就望住個chat直到佢off為止

我都試過咁 等佢輸入中但唔會等到

你最值錢咪得 你無價架

Blk又唔捨得blk 封存咗都專登search番出嚟睇

同病相憐 望住佢唔覆我認真心淡

過嚟報到

Archive係冇用 要del左佢

個心好痛

流觴巴
有咩唔如意呀

同我之前一樣

點樣先可以忘記到佢

同問

已經做到無欲無求

聖人mode 點做到 求教

點解咁講啊

知道自己好麻煩
無謂累到人

之前有個男仔 有曖昧過
之後就發生左d事 然後無料到

前排見佢有睇番我ig story
但佢原本無follow我
姐係要得登搵我個ac睇我story
係咪姐係仲有希望？

同你差唔多 唔知為咩生存

歡迎你

唔好抱咁大期望先 希望越大失望越大
btw可以一試

養到屋企人就算 反正番工果到冇女 都唔會有咩機識到女仔

點解同我一樣

擺多啲心思係屋企人身上好過

好多港人都係咁

擺左好多了 成日請食飯 都冇其他地方投放心機

做個孝順仔

做個和尚就差唔多 其實毒撚應該去做神父 比個籍口自己

咁女毒撚應該點 做尼姑？

做修女

哦 好囉

講笑
巧想痴你

我都巧想啊 哥哥

典解呀喂

點解會折墮架我

好低b
一打半

我係咁低b架啦

係就block左佢啦
Btw你點覆佢

已讀左佢

做得好 希望你keep到

我愛他 他愛她 她愛他

最近有個普通朋友同我講
我響佢心中係最重要既人 佢想日日令我開心
自從講完之後 我地食左一次飯
食完飯佢爭住比 我就算想aa佢都塞番錢比我
知我鐘意食日本隻杯麵 訂左成箱比我
但我其實好過意唔去
佢對我太好 而我無能力去回應佢既感情
只可以慢慢減少覆佢既次數 唔見佢
佢呢幾日愈黎愈激動
我唔想無左個朋友
有無巴絲可以教我點處理...
利申藍絲

蘇打綠你啱唔啱

咪係 好兵仔feel

青峰

俾個ex耍到tum tum轉

講黎聽下

大家點阿

溫完書喇？

掛住你啊

求其望過下咋 費事太夜訓

我都掛住你地

咁你依家去訓啦

講個故仔比我聽

上過靚水 又傾返計

溫完mid term ?

改變心態當fd咁覆算

最後就有百幾個正評！我開個啲就幾廿個負皮

純粹掛住你地

真係訓了 希望聽朝起身夠時間食營多

我同佢本來識左幾年
一直都好正常 就普通朋友咁
好多common friend 得閒會吹下水
係上個禮拜佢突然咁樣講
又突然咁樣做 食完餐飯
嚇到我幾日無應佢機
我知應該要同佢講清楚我地無可能
應該點開口？約佢出黎講定電話講好啲

次次都同自己咁講 但次次都忍唔住覆佢好多野

你開左咁多個喎 重要個個都爆晒post

咪撚食營多啦

約出黎有誠意啲？

係 然後佢又hea覆我

營多係世界級撈麵

你試下已讀佢睇下佢會唔會搵返你

agger 但其實唔想絕交可以試下俾d signal先嘅

係好食
但好撚冇營養

想知你地背景
佢係咪出左嚟做野 同埋平時冇咩frd咁

我係上面都係咁同過巴打講

Sorly唔知係唔係我講我唔清楚
識佢前個幾年 食飯都係aa
有時同佢一齊買日本野都係share運費
係佢講完 就突然變左咁
我真係唔知點做
唔想佢傷心

topic句嘢好mean啊

好 我約佢傾下 但我好怕佢會喊...

唔絕交個男仔唔會死心

喊都唔可以心軟

我同佢一齊行 會保持半米距離算唔算

Exact7ly

唔夠明顯wo 好多時要做到好出面男仔先會明

佢grad左幾耐

我感覺佢咁做係因為平時識唔到女仔 同女仔frd少先咁 “”chur“”姐

最重點既係 絲打問心對佢有冇feel先

我見到幾年後既自己

我一見到人喊就lag機
我諗講聲 多謝你為我做咁多野
但我地之間無可能 咁樣好唔好

Ok呀 有冇其他巴絲幫到手

不如響我個頭整盞signal燈
綠色=no feel 咁我唔洗講出口

點幫手

睇下點同個男仔講係最好

但我唔會喊 我好灑脫

表面灑脫 內裡

內裡鍾意脫

據我所知 grad左六七年左右
同生活圈子應該係少女仔既
佢咁樣chur我
我除左驚 都係驚
問心 我一直都當佢普通朋友
真係無feel 亦唔覺得適合發展...

絲加油 趁仲可以 join多啲活動識下人

脱咩先

咁你好快啲表明你地係冇可能 如果唔係佢會好痛

多謝你地幫我手
我訓先喇 你地都唔好太夜訓

唔俾佢請 送嘢唔要 唔覆機 講嘢有意無意咁強調係朋友 best fd咁
正路應該會get到

早抖 你都唔好諗咁多啦

2年半既今日
終於del曬drecord了
但仲未unfollow佢

兩年半都未放低
識左幾耐

識左兩年半
一早知冇結果
今日先落到手del
但初戀仲未放得低

我巴打嚟

仲可以脫咩

姐係佢係你初戀？定係你放唔低呢個女仔同初戀

我講就話放棄左 但係我仲係放唔底佢 佢係我今年返香港個陣比左我係香港最好嘅回憶我 佢做咩social media都隱藏哂上線記錄 我真係諗唔透

男人要拎得起放得低

佢今日問我依到去個到近唔近 佢一講地址我就知佢搵邊個 我個心超煩 我知佢唔cheap但係佢搞到自己好撚cheap 不個條仔條件係唔錯 見過一次就主動走去搵人 唉~ 點解啲女仔咁中意睇樣

條件唔錯係指靚仔有錢 定內涵性格嗰啲

佢見過友一次我估佢都唔知佢性格內涵掛

啲女人點解可以淨係睇樣就可以咁鍾意一個人

我驚我再搵唔到一個好似佢咁適合哂我所有條件哂女仔 百年難得一遇

佢有咩咁好

樣ok 身材都唔差 身高就154cm 幾得意 打機 接受到我啲模型 動漫 一樣興趣 旅行 食野 天真

我繼續開工先

性格呢

佢方丈黎 少少open 開朗 人不犯我我不犯人 不過我作為朋友 我覺得佢衣著好有問題 有時太暴露 太sexy 但係佢又唔中意人望住佢 不過我理唔到佢咁多 佢大我幾年佢自己有分數

你諗下如果你女朋友著到咁出街你會點
Btw鍾意姐姐？

鐘意姐姐？ 又唔係 我覺得年齡唔係問題 佢又岩我條件 我又對佢有好感 如果佢細我一年 我估我唔會變 如果我條女出街咁著 我左唔到 我會同佢講你想暴露okay 但係唔好太過分

唉講多都晒氣 人地依家又唔係你女朋友